(有片)駐港解散軍招左啲少林武僧

依個係第一集
少林棍法

前面都冇咩野 一拎刀拎棍就笑撚死
係咪想搞義和團

擋子彈

前線生毒瘡 白衫笑呵呵

少林功夫好嘢

練力、練體能啦

痴撚線 咁打得.. 原來手撕鬼子係真既.. 美軍渣坦克都未必夠打

打自己國民就叻

老老豆豆
練體能無問題 但佢耍花招實戰一定用唔撚著

散仔生毒瘡
一哥/高層笑呵呵

厲害了 蛾的蟈

拳上壓右邊嗰個都係

少林寺18銅人

d音樂

我就唔信火魔法收唔到佢哋皮

義和拳
現代軍隊都會用格鬥術，不過是美帝發明既CQC同MMA

神打？黑社會？

呢樣真
屌地咁撚樣
好好地用哂手掌啦

咩年代

掌風吹熄你啲火

我屌😂😂😂

個掌上壓打撚死人咩

到時咪又係上晒gear驚死mode,
不如試下除低gear上前線

又唔好話咩
香港人無槍無剩 得支鐵通剩遇到佢地一樣係賴野多

唔出奇
但佢地用既係短棍唔係長棍

拳上壓條友上黎果下
不如做番正宗掌上壓算啦

如果條假和尚企係度運氣功唔郁，
能夠汽油彈全身燒兩分鐘，和切！

針對自私港豬藍蛆廢老
請大家喺自己嗰區無限煲大二噁英難以被人體排出 會令市民患上氯痤瘡同生畸胎

雜耍團

大大聲笑出黎

神功護體

塊鐵斷開五截

抖陰

唔驚火？

一個火魔法就收皮啦

笑死

睇完啦，麻煩大家打賞一下

老解生毒瘡
習總笑呵呵

徐曉冬的MMA打敗很多功夫宗師後，被大陸社會信用評為D級。
功夫只是用來對付無練過拳的人，預到MMA選手就無用。

好撚想睇佢地落香港太子同中大耍返套

去到片尾一聽到抖音就笑撚咗出聲

唯快不破啊師兄
啊！！！ 呯～～___.......

扶共滅洋

片入面條撚樣舞棍啲配音係想點

塞鐵會比廢佬打

佢打完你警察唔會拉，淨係拉你

所以其實應該用火

1份報紙，1枝火柴

轉第二個站搞

後果自負

武功已失傳...

佢啲棍可以擋子彈？

古代？用刀棍打仗

仲玩劍一槍射低啦屌

一個火魔車埋去

射兩槍嚟睇下

把刀斬唔斬得開坦克車d炮彈
我睇開one piece

咪痴線， 中國兵器好犀利
識玩嘅攞棍可以輕易打死啲攞刀嘅
一個打十個好容易

手榴彈都無事再話我知

唔好講咁多，比支防暴槍比我入去1打10

想睇打丁 打春袋

不過認真嗰句，收呢啲都好過收班劣質又營養不良去學摺被好多

無咗俄羅斯輪盤傳手榴彈？

引體 同 push up 一個都做唔到

體能勁到
摺被果然有料到

嚇都嚇死美國D少爺兵

你指佢地瀨丫嘛

佛都有火

全世界跟我講一次

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

[四兩撥千斤] 政府答應五大訴求！！！

刀槍不入

唔知鐵布衫防唔防火呢

主力一定係散仔狗

慘 俾我係警嫂實搵老公上司慰藉

啊少林方丈有冇黎先冇就收皮啦
港豬最驚就係方丈

唔好笑 起碼人地有一定體能
發過夢都知手足7成noodle arm
笑完好去操

叫班摺被軍玩神打好過啦

啲音效好好笑

認真，我笑唔撚出

點樣用鐵棍打頭可以斷左6塊

我係絲打
掌上壓一隻手都撐得穩過佢地
我仲要少做運動

不要用魔法, 不要

D伏伏聲都係配上去

真hold yeah!

睇到個引體 同push up真係笑出黎

冷兵器對熱兵器

近喇近喇，聞到義和拳浸𤓓味

後製音效

五羅輕煙掌

我唔會咁樂觀囉認真

功夫小子來當兵十足十中國啲卡通片名

練武不練功

到真係落場既時侯 佢地咪又係上裝 佢地唔係裸裝出黎

嚇死寶寶

黑警支棍入去開無雙殺曬啦

我真係 好撚驚呀

好驚

少林功夫好gun

舞僧。

美帝派出無人機
支共派出少林神棍還擊

笑撚大人個口

仲要有埋發發聲既配音

鐵布衫擋唔擋到子彈先

少林僧係咁勁就唔洗比共產黨統治咁多年

大陸健身，只落上身

一耍刀法忍唔住笑

食到好肥仲會去嫖果啲？

輕巧水上飄呢屌你

刀槍不入
清朝義和團？

屌地